有冇人記得GXM當年流出單野

好好J

00後細蚊仔未出鳩毛?

10

9

冇人睇過?

冇圖學人開post?

樓主老母都好好J